【黃色經濟圈】無需分級，加評分同推薦就得

呢排大家都係度討論黃色經濟圈
有人就話分級好，可以激勵店家投入運動
有人就話唔好分級，要搞大個規模

其實點解唔撈埋一齊呢？
分級的壞處在於太主觀，無考慮到店家的承受能力
但如果改成顧客評分，將主導權放係消費者手上，係咪會好好多？

顧客可以從以下幾方面進行評分：
1. 就餐環境，比如有無連儂墻，有無播榮光，電視係咪播港台
2. 員工質素，員工對運動係咪支持
3. 出品質素，食物係咪好食

而app本身可以做一個fc平台，講下老闆之前對運動的支持去到邊，
比如有無派水，有無貼標語，有無三罷，有無捐錢
根據以上情況對黃店做推薦

大家點睇？？

P牌推唔到，大家幫幫手

咁同分級有咩分別？

當然有分別，將評判權擺落顧客手中，而且有不同的標準，評價更客觀
app只是用來提供fc

而家的分級太主觀，太簡單，而且一下就定死無得變
如果引入消費者評分，就可以鼓勵黃店越做越好

問題係之後有app/網推過藍黃店評分
有好多黃店都被洗分洗到變藍
就算而家有個淨黃店既，都難保唔會被惡用
當然，我同意你話有啲黃店係幾劣，要令佢愈做愈好都係好事嚟

洗分又確實係一個問題，無考慮到
或者不用評分，加評論點樣？將連登模式搬過去

加入出品質素，改善黃店競爭力

日日pish

g 持食評

有收據+嘢食相嘅先show評論？
就算對家想洗都要俾錢我地手足袋

goodest idea
不過要用ai審核收據先得，唔係可能審核唔切